有無人有睇開輕鬆美膚?

台灣個陳皮醫生寫嘅文
主要計對痘痘問題
睇定覺得自己之前嘅觀念錯曬
但佢嘅ezskin好難買

有無人有睇 一齊討論下

係連登我諗都係得我係咁推呢個 咁唔討好既野
個名又改得衰過人 成個風格好似內容農場咁 點會有人睇

用信用卡買啦 冇就用依家D 咩TAP&GO之類既野囉 雖然我冇用過唔知得唔得
問過FB D代購手續費要500蚊 都仲未計運費 恰D冇信用卡既人 ON99

我用LOTPOST運買左成3千幾~4千蚊野 都係70蚊運費炸

PS:多謝上次有絲打幫手推介LOTPOST比我 唔係你都唔知原來可以照打VISA個CODE

我之前都係睇連登絲打推介
佢嘅暗瘡小知識真係好有用，睇咗佢先知原來洗頭水都會刺激到皮膚爆瘡
遲啲去台灣諗住去門市買佢啲產品，雖然覺得少貴

推

Lm

lm

有睇呀
覺得佢好有心寫咁多分享文
本身佢已經係超忙 唔憂做
都仲願意額外做咁多野
超有心

我自己買咗一堆佢嘅野 之前都用洗面油
其實好難戒晒 好鐘意用油洗用嘅感覺
但依家都少用好多
可能因為咁就好多暗粒 有時都會爆幾粒瘡
用咗輕鬆美d野半個月後
依家想生暗瘡但用佢d野就少爆出黎
同埋d暗粒慢慢自己浮出黎
我輕輕zi少少就出 (但佢表明係唔好zi 係我多手 )

每次見到佢出新文就好開心

睇完之後成個人清心寡慾

佢個名係老土d d圖同片都係
不過見佢有咁多分享文
又解釋清楚 又多人分享睇完佢之後d相
就覺得好有用

加上我用緊佢d products

諗住遲d去佢到睇睇塊面

你地係咪跟足佢個選購流程去買？
我本身都冇乜用咩護膚品 都好少化妝 洗面用手洗
但都係會爆瘡 尤其是嚟M前爆得好勁
一睇完佢個選購流程
仲多野過我而家用緊嗰啲

睇左佢靠腰文先

準備入手！！！
想買抗痘凝膠同左型c精華
我唔要再有暗粒呀

不過洗頭水嗰度會唔會去到盡咗少少
可能我未去到勁油頭 冇點生過髮線瘡
洗得太乾我啲頭髮會好易斷

agger
手邊啲玫瑰果油同角鯊唔敢再用

你睇下自己係咩野膚質先
又睇下本身有冇野用錯野

例如會唔會油性皮膚用緊cream同油
會唔會用緊油落妝 牙膏會唔會用錯
如果係裡面問題可能要去台灣睇佢

我有見過其他人推呀
但我都係因為連登先去睇
一日睇曬佢啲靠腰 好想去台灣睇呀 但又好難掛號

我覺得佢唔算貴呀
真係有用嘅話 佢啲產品真係勁平
睇佢先知有幾多鬼東西

我都好想買佢成set
但最想係去俾佢睇下

太多鬼東西

你book到？但睇暗瘡要長期 無可能成日飛去

我都想買抗豆同保濕凝膠
洗頭水我一直是是但但
但我覺得防曬佢講到好似好多餘咁 震驚咗 以為防曬好重要

唉我好多油同面膜未用過

係睇左佢既文後跟哂教學做

係冇買佢護膚品，皮膚已經好左，亦對好多化妝品護膚品冇哂興趣

搽身算囉

唔係多餘係唔需要買太高spf既防曬

台灣另一皮膚科醫生賴碧芬係佢老婆，真係好想去台灣睇不如兩面都排

如果你跟哂方法做都唔得先考慮排

樓主你問題好嚴重？
佢果到連掛號都比人炒黃牛

我未plan好幾時去
但應該借到台灣身份證去book
其實睇過之後可以靠messenger之類問診
當然可能半年左右飛去比佢睇睇
睇下本身有幾嚴重啦

我平時係返工返學都搽
但陳皮話呢啲時候唔洗搽

我睇佢靠腰多數係叫人唔好用乜乜 仲有無咩方法我睇漏 佢話唔好用嗰啲我好多都冇用

唔算嚴重呀
但感覺上佢好安心

洗頭水嗰part 香港有冇邊啲係符合佢要求
見佢啲product 都幾抵 可一試

都係嘅，有用嘅話幾多錢都要洗
食A酸都食哂我啲錢
遲啲5月尾去台灣買先

佢嘅意思應該係喺日常生活盡量靠keep住擔遮 戴帽 行騎樓呢啲物理啲嘅方法
可以唔搽野上面就唔搽
雖然係去得好盡吓 但諗諗都係嘅
平時返工返學都係屋企/公司去地鐵嗰程路有機會曬 但搽野上面就噏成日先有得落妝

揀冇落咩堅果油咩精油個類

我琴日fb msg咗佢 但我今日跟佢msg教我嘅反而又生咗暗瘡

做咗啲咩呀ching
有冇咁即時呀個效果 試一段時間先囉

搽a酸 一唔搽就岀咗幾粒

施巴咪得囉 冇油就得嫁喇

好難講 就算我做足都會有時爆D黃頭出黎 連牙膏都轉埋
長時間先搞得掂 話哂D倉都係4~6個月之前伏係到引爆姐

BUT上次我PM佢果D好似係佢D咩小編黎
留言 先係有陳皮答

可以係佢官網用信用卡買黎香港？

係啊 咁岩又買左今日到貨
抗痘我會買多支同保濕比
抗痘次次好快用完

巴打可以tg傾？
@Ppang828

上佢官網話只係送貸去台灣

唔係直寄啊 用集運
台灣地址再SEND去香港自取 好似淘寶咁
我用LOTPOST既 好似上面咁講

巴打我都有興趣
佢宜家可以送黎hk?

好易嫁炸
你集運網開AC (個網有哂教學)
EZSKIN>黑貓直寄集運網既台灣倉地址>去LOTPOST打番個運單編號集運>香港自取

通常佢EMAIL一比個運單編號我呢 我就去LOTPOST到較自動集運 咁到左就會SEND短訊通知你唔洗煩

咁我想問點樣俾錢(ezskin個度)?

唔該哂 我試下先

佢d product係唔係真係咁好
因為我想停食藥

我用VISA信用卡啊 照打番D CODE就得

下 咁唔好 你嚴重既點都要食藥
佢果D野最重要都係令你皮膚變番健康同最終目的去哂D粉刺=唔會有暗瘡
你最好基本睇哂佢個網既靠腰先

其實之前食左一個療程
斷左藥後都有少少瘡
跟住再食

我諗如果少少瘡應該可以搞掂

佢個靠腰係唔係的40個
我係佢官網搵的40個靠腰

想問下巴打你點揀佢d產品?
我見佢產品推介我覺得我係油性
佢推介左個4隻
咁跟佢就夠?

我洗面用保濕
之後除左綠色保濕乳&身體果酸之外 我都有用

跟住佢個用法炸我都係 用左兩個星期抗痘健康番D之後先試下用埋酸同維C
玻尿酸我依家夏天用量都少左好多 之前按到底三次 依家一次就夠 其他就不變
最重要都係LESS IS MORE

我睇左你其他POST留言 見到你有用面膜
陳皮講過 你一日仲用緊鬼東西 就算佢都唔會醫到

睇佢靠腰啦 入面好多你想知既野
其實佢D靠腰唔係好似內容農場咁 雖然樣樣衰衰咁
似係醫生既日記咁 講佢睇病人D得意野 其實幾易入口

唔好再鉗&禁D粉刺出黎喇 除非真係99.9%熟哂輕輕用手一禁都掉囉
如果唔係強行禁出黎都係冇用 只係粉刺最頭頭既黎 靠腰有張圖解釋
用佢D產品慢慢用時間 自然洗面果時會掉哂

防曬 用10&20SPF就夠架喇 30會好厚 好易爆瘡

其實防曬點都會有機會搞到生粉刺 係雙刃刀黎
我依家就冇用住 但諗住用到6個月後 畢左業先開始用防曬

我知呀巴打
所以我諗住棄晒淨係用佢個D
多謝你咁用心

咁巴打你都用差唔多成8 9樣野

巴打,岩岩買左
但去樂POST個到,個追蹤號碼係唔係要EZSKIN出左貨先得

係啊 出左佢會email你 你自己要記得睇 我上次買完第2日就出貨

好 唔該哂

睇佢FB話嚟緊10號會有母親節優惠
買滿3600NTD 有85折
但因為怕缺貨，所以只會公佈日期唔公佈實際時間
本來打算去台灣買，見佢有優惠決定10號買了

原來一直有人留言但我依家先知

我已經準備好張list等10號黎

我打算買一堆精華嚟去印

你之後係咪都買過高效左旋c?
你around 幾耐用完一支？
我諗緊買3枝夠唔夠

我其實未買過佢啲產品呀，但上網睇review話佢兩隻左旋C去印效果都好好，打算每樣各3枝
Btw你地會唔會買保濕凝膠？唔該哂

自膠 買滿3000NTD就有85折
打錯3600NTD先有

我買過一次 支左旋用咗2個月多仲有淨
我淨係夜晚搽 不過唔知自己叫唔叫用得快
支極致聽講好耐用 加上只係局部用
我最多要2支算

會買保濕呀 上次我冇買到
反而買咗抗痘精華 超正～

你用完左璇C覺得個效果大唔大？
聽完你咁講可能我都係買兩枝算
因為我食緊A酸，睇翻佢官網冇話要買抗豆凝膠
而保濕近排買咗施巴枝gel都ok
所以應該主攻左旋C果兩枝
祝絲打搶貨成功

我覺得d印係有淡到嘅
但唔好期望一訓醒就超覺
因為呢支係全面用 每三日就明顯d淡咗
所以我對極致果支好有期待感

抗痘因為自己多油又容易有粉刺
呢支用咗就好明顯d瘡冇點爆
乖乖變返粉刺再溫和推出黎

太長唔quote喇
多謝絲打咁耐心覆我
我相信我會大手入貨
祝咁多位絲皮膚早日變翻靚靚
10號輕鬆搶貨

睇黎絲打張list都長長地
妳會點樣運返香港？有用開邊間代運？